# Сайт Ульяновского DEFCON  сообщества [![build status](https://gitlab.com/dc20e6/site/badges/master/build.svg)](https://gitlab.com/dc20e6/site/commits/master)

Тут собрана основая информация о сообществе, для кого и зачем это

Собирается при помощи jekyll
```bash
jekyll serve
```

Хостится на https://gitlab.com/dc20e6/site/ на pages